Максимальная длина слова
======================

Найдите в данной строке самое длинное слово и выведите его.

---
## Формат входных данных ##

Вводится одна строка. Слова в ней отделены одним пробелом.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите самое длинное слово. Если таких слов несколько, то выводить нужно, которое встречается раньше.

---
## Sample Input: ##
```
Everyone of us has all we need
```

---
## Sample Output: ##
```
Everyone
```
